各位有冇見到聚熱風蛋, 鳩硬KK陳豪洪非凡?

有冇人見到?

定佢地無email過唔到黎?

見過最後兩個 但係今日好似冇乜見

咁呢度都會係青熱戰場

青民呢一邊盡量唔應佢哋

唔應就當無事
你地反骨條數，我下半世咩都唔做，淨係招呼你地
說到做到，係我忍道

你走啦假鳩硬
真鳩Sir唔會講野咁撚正氣架
最後個句「說到做到，係我忍道」佢一年講百鳩幾萬次
你用個format都已經fail左啦

咪就係，扮都唔識扮，
佢果句係說到做到，這就是我的忍道。
有時仲要大紅字加嬲嬲表情

留名

邊個叫我?

仲有，好怕我抽佢水無買naruto 野

係咩，我都唔識你

有無人留意下扮民國膠既新晉五毛

未鬼訓醒夢醒時份

有無黎到

屌你老母硬鳩

幾時跪係到同尾田道歉？